同志们、听说元朗的蛋卷很有名

咱们后天去抢购一番，支持元朗村民，好不？
港独份子意图分裂国家，罪有应得，被元朗村民毒打是应该的。
一起去支持元朗村民，买蛋卷。
要不是咱们，元朗哪有那麽好的经济？

帝吧出精

征*

就決定727 去元朗吧

帝吧出精 笑死廢青

push